當你返返下工...

電話得返15%電 電冇得叉
電量如何消耗 時間如何消磨
仲有三個鐘先放工

認真求救